{
 "alumnos": [
  {
   "matricula": "342400",
   "nombre": "Eunice",
   "aPaterno": "Villegas",
   "aMaterno": "Rios",
   "correo": "eunice",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 20,
    "ano": 1996,
    "mes": 7
   },
   "facultad": "Ciencias",
   "carrera": "Ciencias Computacionales"
  },
  {
   "matricula": "342401",
   "nombre": "Rafael",
   "aPaterno": "Peralta",
   "aMaterno": "Blanco",
   "correo": "rafael",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 10,
    "ano": 1996,
    "mes": 7
   },
   "facultad": "Ciencias",
   "carrera": "Ciencias Computacionales"
  },
  {
   "matricula": "342402",
   "nombre": "Gabriela",
   "aPaterno": "Xochihua",
   "aMaterno": "Garc\u00eda",
   "correo": "gabriela.xochihua.garcia",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 17,
    "ano": 1987,
    "mes": 9
   },
   "facultad": "Ingenier\u00eda",
   "carrera": "Bioingeniero"
  },
  {
   "matricula": "342403",
   "nombre": "Roberto",
   "aPaterno": "Ishihara",
   "aMaterno": "Moros",
   "correo": "roberto.ishihara.moros",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 26,
    "ano": 1996,
    "mes": 5
   },
   "facultad": "Deportes",
   "carrera": "Actividad F\u00edsica"
  },
  {
   "matricula": "342404",
   "nombre": "Roberto",
   "aPaterno": "G\u00f3mez",
   "aMaterno": "Le\u00f3n",
   "correo": "roberto.gomez.leon",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 4,
    "ano": 1989,
    "mes": 1
   },
   "facultad": "Ciencias de la Salud",
   "carrera": "Enfermer\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342405",
   "nombre": "Victoria",
   "aPaterno": "Dom\u00ednguez",
   "aMaterno": "Canseco",
   "correo": "victoria.dominguez.canseco",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 9,
    "ano": 1995,
    "mes": 8
   },
   "facultad": "Ciencias de la Salud",
   "carrera": "Enfermer\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342406",
   "nombre": "Jos\u00e9",
   "aPaterno": "Canseco",
   "aMaterno": "Blanco",
   "correo": "jose.canseco.blanco",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 13,
    "ano": 1998,
    "mes": 11
   },
   "facultad": "Deportes",
   "carrera": "Actividad F\u00edsica"
  },
  {
   "matricula": "342407",
   "nombre": "Jos\u00e9",
   "aPaterno": "Mart\u00ednez",
   "aMaterno": "P\u00e9rez",
   "correo": "jose.martinez.perez",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 22,
    "ano": 1993,
    "mes": 9
   },
   "facultad": "Marinas",
   "carrera": "Ciencias Ambientales"
  },
  {
   "matricula": "342408",
   "nombre": "Elo\u00edsa",
   "aPaterno": "Moran",
   "aMaterno": "Moran",
   "correo": "eloisa.moran.moran",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 6,
    "ano": 1992,
    "mes": 6
   },
   "facultad": "Gastronom\u00eda",
   "carrera": "Gastronom\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342409",
   "nombre": "Jos\u00e9",
   "aPaterno": "Moran",
   "aMaterno": "Rios",
   "correo": "jose.moran.rios",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 10,
    "ano": 1993,
    "mes": 7
   },
   "facultad": "Deportes",
   "carrera": "Actividad F\u00edsica"
  },
  {
   "matricula": "342410",
   "nombre": "Everardo",
   "aPaterno": "Galv\u00e1n",
   "aMaterno": "Garc\u00eda",
   "correo": "everardo.galvan.garcia",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 6,
    "ano": 1989,
    "mes": 12
   },
   "facultad": "Ingenier\u00eda",
   "carrera": "Ingeniero Civil"
  },
  {
   "matricula": "342411",
   "nombre": "Manuel",
   "aPaterno": "Rios",
   "aMaterno": "Ur\u00edas",
   "correo": "manuel.rios.urias",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 6,
    "ano": 1988,
    "mes": 12
   },
   "facultad": "Deportes",
   "carrera": "Actividad F\u00edsica"
  },
  {
   "matricula": "342412",
   "nombre": "Mar\u00eda",
   "aPaterno": "Meza",
   "aMaterno": "Dom\u00ednguez",
   "correo": "maria.meza.dominguez",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 12,
    "ano": 1986,
    "mes": 8
   },
   "facultad": "Deportes",
   "carrera": "Actividad F\u00edsica"
  },
  {
   "matricula": "342413",
   "nombre": "Manuel",
   "aPaterno": "Moros",
   "aMaterno": "\u00c1lvarez",
   "correo": "manuel.moros.alvarez",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 15,
    "ano": 1997,
    "mes": 6
   },
   "facultad": "Deportes",
   "carrera": "Actividad F\u00edsica"
  },
  {
   "matricula": "342414",
   "nombre": "Leopoldo",
   "aPaterno": "G\u00f3mez",
   "aMaterno": "Moran",
   "correo": "leopoldo.gomez.moran",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 15,
    "ano": 1996,
    "mes": 2
   },
   "facultad": "Deportes",
   "carrera": "Actividad F\u00edsica"
  },
  {
   "matricula": "342415",
   "nombre": "Mar\u00eda",
   "aPaterno": "Carrillo",
   "aMaterno": "Peralta",
   "correo": "maria.carrillo.peralta",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 5,
    "ano": 1998,
    "mes": 11
   },
   "facultad": "Deportes",
   "carrera": "Actividad F\u00edsica"
  },
  {
   "matricula": "342416",
   "nombre": "Juan",
   "aPaterno": "Covarrubias",
   "aMaterno": "Mart\u00ednez",
   "correo": "juan.covarrubias.martinez",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 9,
    "ano": 1991,
    "mes": 5
   },
   "facultad": "Gastronom\u00eda",
   "carrera": "Gastronom\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342417",
   "nombre": "Humberto",
   "aPaterno": "Xochihua",
   "aMaterno": "Le\u00f3n",
   "correo": "humberto.xochihua.leon",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 11,
    "ano": 1993,
    "mes": 5
   },
   "facultad": "Deportes",
   "carrera": "Actividad F\u00edsica"
  },
  {
   "matricula": "342418",
   "nombre": "David",
   "aPaterno": "Velasco",
   "aMaterno": "Le\u00f3n",
   "correo": "david.velasco.leon",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 6,
    "ano": 1994,
    "mes": 5
   },
   "facultad": "Ciencias de la Salud",
   "carrera": "Enfermer\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342419",
   "nombre": "Gildardo",
   "aPaterno": "Kubo",
   "aMaterno": "\u00c1lvarez",
   "correo": "gildardo.kubo.alvarez",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 25,
    "ano": 1994,
    "mes": 11
   },
   "facultad": "Deportes",
   "carrera": "Actividad F\u00edsica"
  },
  {
   "matricula": "342420",
   "nombre": "Francisco",
   "aPaterno": "Rios",
   "aMaterno": "Villegas",
   "correo": "francisco.rios.villegas",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 10,
    "ano": 1989,
    "mes": 8
   },
   "facultad": "Ciencias de la Salud",
   "carrera": "Enfermer\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342421",
   "nombre": "Humberto",
   "aPaterno": "Xochihua",
   "aMaterno": "\u00c1lvarez",
   "correo": "humberto.xochihua.alvarez",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 22,
    "ano": 1991,
    "mes": 8
   },
   "facultad": "Ciencias",
   "carrera": "Matem\u00e1ticas"
  },
  {
   "matricula": "342422",
   "nombre": "Pedro",
   "aPaterno": "Villegas",
   "aMaterno": "Ju\u00e1rez",
   "correo": "pedro.villegas.juarez",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 5,
    "ano": 1986,
    "mes": 10
   },
   "facultad": "Gastronom\u00eda",
   "carrera": "Gastronom\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342423",
   "nombre": "Carlos",
   "aPaterno": "Moran",
   "aMaterno": "L\u00f3pez",
   "correo": "carlos.moran.lopez",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 23,
    "ano": 1992,
    "mes": 1
   },
   "facultad": "Ciencias de la Salud",
   "carrera": "Enfermer\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342424",
   "nombre": "Evelio",
   "aPaterno": "Peralta",
   "aMaterno": "Rosas",
   "correo": "evelio.peralta.rosas",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 26,
    "ano": 1996,
    "mes": 5
   },
   "facultad": "Gastronom\u00eda",
   "carrera": "Gastronom\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342425",
   "nombre": "Rafael",
   "aPaterno": "Peralta",
   "aMaterno": "Blanco",
   "correo": "rafael.peralta.blanco",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 16,
    "ano": 1990,
    "mes": 5
   },
   "facultad": "Ciencias de la Salud",
   "carrera": "Medicina"
  },
  {
   "matricula": "342426",
   "nombre": "Manuel",
   "aPaterno": "Blanco",
   "aMaterno": "Kubo",
   "correo": "manuel.blanco.kubo",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 6,
    "ano": 1999,
    "mes": 8
   },
   "facultad": "Gastronom\u00eda",
   "carrera": "Gastronom\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342427",
   "nombre": "David",
   "aPaterno": "Xochihua",
   "aMaterno": "Moros",
   "correo": "david.xochihua.moros",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 1,
    "ano": 1995,
    "mes": 11
   },
   "facultad": "Gastronom\u00eda",
   "carrera": "Gastronom\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342428",
   "nombre": "Everardo",
   "aPaterno": "Moran",
   "aMaterno": "Velasco",
   "correo": "everardo.moran.velasco",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 7,
    "ano": 1991,
    "mes": 9
   },
   "facultad": "Gastronom\u00eda",
   "carrera": "Gastronom\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342429",
   "nombre": "Leopoldo",
   "aPaterno": "Moros",
   "aMaterno": "Moran",
   "correo": "leopoldo.moros.moran",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 28,
    "ano": 1985,
    "mes": 3
   },
   "facultad": "Marinas",
   "carrera": "Ciencias Ambientales"
  },
  {
   "matricula": "342430",
   "nombre": "Pedro",
   "aPaterno": "Mart\u00ednez",
   "aMaterno": "Ur\u00edas",
   "correo": "pedro.martinez.urias",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 7,
    "ano": 1999,
    "mes": 6
   },
   "facultad": "Ciencias de la Salud",
   "carrera": "Enfermer\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342431",
   "nombre": "Rafael",
   "aPaterno": "\u00c1lvarez",
   "aMaterno": "Covarrubias",
   "correo": "rafael.alvarez.covarrubias",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 19,
    "ano": 1992,
    "mes": 1
   },
   "facultad": "Marinas",
   "carrera": "Ciencias Ambientales"
  },
  {
   "matricula": "342432",
   "nombre": "Gildardo",
   "aPaterno": "Le\u00f3n",
   "aMaterno": "G\u00f3mez",
   "correo": "gildardo.leon.gomez",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 5,
    "ano": 1996,
    "mes": 2
   },
   "facultad": "Ciencias",
   "carrera": "Matem\u00e1ticas"
  },
  {
   "matricula": "342433",
   "nombre": "Leopoldo",
   "aPaterno": "\u00c1lvarez",
   "aMaterno": "Blanco",
   "correo": "leopoldo.alvarez.blanco",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 15,
    "ano": 1987,
    "mes": 1
   },
   "facultad": "Ciencias",
   "carrera": "Matem\u00e1ticas"
  },
  {
   "matricula": "342434",
   "nombre": "Jos\u00e9",
   "aPaterno": "Xochihua",
   "aMaterno": "Garc\u00eda",
   "correo": "jose.xochihua.garcia",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 9,
    "ano": 1993,
    "mes": 2
   },
   "facultad": "Deportes",
   "carrera": "Actividad F\u00edsica"
  },
  {
   "matricula": "342435",
   "nombre": "Gildardo",
   "aPaterno": "Rosas",
   "aMaterno": "Meza",
   "correo": "gildardo.rosas.meza",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 26,
    "ano": 1995,
    "mes": 6
   },
   "facultad": "Ingenier\u00eda",
   "carrera": "Ingeniero en Nanotecnologia"
  },
  {
   "matricula": "342436",
   "nombre": "Omar",
   "aPaterno": "Mart\u00ednez",
   "aMaterno": "Rosas",
   "correo": "omar.martinez.rosas",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 10,
    "ano": 1987,
    "mes": 2
   },
   "facultad": "Gastronom\u00eda",
   "carrera": "Gastronom\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342437",
   "nombre": "Manuel",
   "aPaterno": "Covarrubias",
   "aMaterno": "Ur\u00edas",
   "correo": "manuel.covarrubias.urias",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 4,
    "ano": 1989,
    "mes": 8
   },
   "facultad": "Deportes",
   "carrera": "Actividad F\u00edsica"
  },
  {
   "matricula": "342438",
   "nombre": "Francisco",
   "aPaterno": "Rios",
   "aMaterno": "Moros",
   "correo": "francisco.rios.moros",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 20,
    "ano": 1992,
    "mes": 7
   },
   "facultad": "Ciencias",
   "carrera": "Ciencias Computacionales"
  },
  {
   "matricula": "342439",
   "nombre": "Humberto",
   "aPaterno": "Dom\u00ednguez",
   "aMaterno": "G\u00f3mez",
   "correo": "humberto.dominguez.gomez",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 3,
    "ano": 1999,
    "mes": 8
   },
   "facultad": "Ciencias de la Salud",
   "carrera": "Enfermer\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342440",
   "nombre": "Iv\u00e1n",
   "aPaterno": "Galv\u00e1n",
   "aMaterno": "Moran",
   "correo": "ivan.galvan.moran",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 28,
    "ano": 1985,
    "mes": 4
   },
   "facultad": "Ingenier\u00eda",
   "carrera": "Ingeniero Electr\u00f3nico"
  },
  {
   "matricula": "342441",
   "nombre": "Jes\u00fas",
   "aPaterno": "Meza",
   "aMaterno": "\u00c1lvarez",
   "correo": "jesus.meza.alvarez",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 3,
    "ano": 1999,
    "mes": 1
   },
   "facultad": "Ciencias",
   "carrera": "F\u00edsica"
  },
  {
   "matricula": "342442",
   "nombre": "Jes\u00fas",
   "aPaterno": "G\u00f3mez",
   "aMaterno": "Dom\u00ednguez",
   "correo": "jesus.gomez.dominguez",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 5,
    "ano": 1998,
    "mes": 12
   },
   "facultad": "Ciencias de la Salud",
   "carrera": "Medicina"
  },
  {
   "matricula": "342443",
   "nombre": "Victoria",
   "aPaterno": "G\u00f3mez",
   "aMaterno": "Ram\u00edrez",
   "correo": "victoria.gomez.ramirez",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 16,
    "ano": 1995,
    "mes": 12
   },
   "facultad": "Ciencias",
   "carrera": "F\u00edsica"
  },
  {
   "matricula": "342444",
   "nombre": "Everardo",
   "aPaterno": "Moran",
   "aMaterno": "Velasco",
   "correo": "everardo.moran.velasco",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 18,
    "ano": 1985,
    "mes": 7
   },
   "facultad": "Gastronom\u00eda",
   "carrera": "Gastronom\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342445",
   "nombre": "Omar",
   "aPaterno": "Ju\u00e1rez",
   "aMaterno": "Canseco",
   "correo": "omar.juarez.canseco",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 5,
    "ano": 1988,
    "mes": 8
   },
   "facultad": "Deportes",
   "carrera": "Actividad F\u00edsica"
  },
  {
   "matricula": "342446",
   "nombre": "Jos\u00e9",
   "aPaterno": "Blanco",
   "aMaterno": "Rosas",
   "correo": "jose.blanco.rosas",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 1,
    "ano": 1996,
    "mes": 8
   },
   "facultad": "Ciencias",
   "carrera": "Ciencias Computacionales"
  },
  {
   "matricula": "342447",
   "nombre": "Rafael",
   "aPaterno": "L\u00f3pez",
   "aMaterno": "Villegas",
   "correo": "rafael.lopez.villegas",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 12,
    "ano": 1989,
    "mes": 3
   },
   "facultad": "Ciencias de la Salud",
   "carrera": "Enfermer\u00eda"
  },
  {
   "matricula": "342448",
   "nombre": "Everardo",
   "aPaterno": "\u00c1lvarez",
   "aMaterno": "L\u00f3pez",
   "correo": "everardo.alvarez.lopez",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 1,
    "ano": 1995,
    "mes": 6
   },
   "facultad": "Ciencias de la Salud",
   "carrera": "Medicina"
  },
  {
   "matricula": "342449",
   "nombre": "David",
   "aPaterno": "Canseco",
   "aMaterno": "Blanco",
   "correo": "david.canseco.blanco",
   "clave": "123456",
   "fecha_nacimiento": {
    "dia": 6,
    "ano": 1996,
    "mes": 5
   },
   "facultad": "Ciencias de la Salud",
   "carrera": "Medicina"
  }
 ]
}